7人聘演員拍同性戀色情片 涉串謀控制他人賣淫被捕

班狗又有得睇片

免費叫鴨是常識吧

男男個喎

集團容許觀眾付費在場，如果觀眾指定演員進行性交易，他們會被安排到另一房間。

姐係觀眾睇岩邊個就開房？

D黑社會都好能on 9.
又唔給錢,人地唔繼續拍,又去恐人公開影片.
拍得呢D去搵錢,都唔介意面子.
個D一定報警.

呢班黑社會玩到咁盡,
同去自首無咩野分別.

有腦就唔會做傻鳩黑社會啦

香港有得睇人扑野咁正
如果男女扑實賺大錢

國安法安國

This

做免費鴨

Lihkg post: 招性玩具測試員

重以為係上世記，通街重冇腦過佢，靠惡就得。

捉呢啲又做到嘢喎

觀眾大把基登仔

所以我先特登貼出黎引佢地入黎睇

應該係因為有同袍中左局

你講咩呀香港警方好基警嫁

homophobic

劉公子又贏